土匪雞翼係咪世界上最好食既雞翼？

1星期食12隻

脆香雞翼

世界第十倒

脆香雞翼for sure

第十

山賊雞翼

幽默感呢樣野

綁匪雞翼

共匪雞翼

收皮
沒有黨，你會有連登用？

土匪雞翼世界第一

可樂雞翼呢

KFC蜜糖燒雞翼

泡椒雞翼

椒鹽雞翼

香烤雞翼

單山雞翼